今日散左，仲有聽日

長期抗戰